HKU low gpa 一齊溫書group

如果你既gpa <=2.5 ,又想搵人一齊溫書,就快d留contact la!

pish

過三可唔可以一齊溫

如果你有心可以既 快d填form

Telegram 得唔得呀

ok呀

shittyu 得唔得

你要黎kong u 溫?

你地咩科先

咩科都得

只會大家都繼續差

.

拎C,D,F多過B的垃圾lm

而家join唔join得